點解比亞迪都係190人仔，nio, 小鵬已經成300蚊

有冇股神可以講下

睇市值啦
唔係正係睇股價架

總股本呀

睇1000

講股價巴郡A咪世界最強